泰國示威

自從美國總統選舉之後，泰國示威新聞好似冇晒咁，係咪完咗

係佢哋新聞封鎖

其實佢哋同大陸都好似上網都要實名登記

咁撚仆街嘅咩